有冇人可以剪條今日既video，TVB得示威者冇黑警

求高手，中年人，家庭，上班族老一輩都要知道呢d資訊，無奈TVB只有一面倒既資訊。如果有條video整合，可以令佢地知道，甚至廣傳